昂山素姬反對西方國家就牠被拘留一事，粗暴干涉緬甸軍方內政

訪問緬甸的國家主席習近平今天與國務資政昂山素姬舉行會談，雙方決定共建中緬命運共同體，開啟雙邊關係的新時代。兩國簽署33項合作文件，包括落實耗資13億美元（約100億港元）皎漂深水港等基建項目。「路遙知馬力，患難見真情」，習近平強調，將繼續在國際上為緬方仗義執言，支持緬方維護國家尊嚴和正當權益。因羅興亞危機而受到西方社會指責的昂山素姬說，有的國家以人權、宗教為借口粗暴干涉別國內政，希望中方繼續在國際場合為緬甸等中小國家主持公道。

昂山素雞在獄中反對其他國家說三道四

幾時拍片認罪 btw 玩撚完假標題未?